去到呢個地步要生火取暖 懇請用以下口號

屌你發夢生火取暖個時大叫：

向工聯會烈士致敬！
我地要拎大紫荊！
愛港非暴徒！

記得拉埋工賊會班撚屌落水！

Pish

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機